疑被催淚彈射頭 15 歲傅同學，入院九天仍然危殆

立場報道2019/11/22 — 16:57

天水圍 11 月 13 日晚爆發警民衝突，其中一名 15 歲青年傅同學疑被催淚彈擊中頭部，需送往屯門醫院搶救。事隔 9 日，傅同學情況仍然危殆，在兒科深切治療部留醫。消息人士透露，傅同學手術紀錄為槍傷，昏迷指數由早前最低的3分（最高15分），升至9分，屬中度昏迷，已拔除呼吸機，可以自行呼吸，惟仍未清醒。

傅同學的父母多年前先後因病離世，與哥哥相依為命。消息人士指，傅同學的哥哥現時情緒穩定，有熱心人士捐錢予哥哥作為生活費，期望可渡過難關。
另外，一 57 歲男子在 11 月 11 日與人爭執後被撥易燃液體及點火，瞬間變成「火人」，傷者多日來在沙田威爾斯親王醫院留醫，情況一度危殆。據悉，傷者昨日由危殆轉至穩定。

消息人士透露，「醫生好肯定傷者現時情況穩定，他的危殆一直都不是瀕死的那種危殆。」據了解，傷者先後進入兩次手術室進行植皮手術，現時已離開深切治療部，在燒傷中心留醫，毋需插喉。

頂住呀

點解佢可以捐錢俾哥哥
連登呢到好多人都想幫

要好返

集氣

推

手足加油

頂住

聰仔，大步欖過呀

醒未

一定要頂住 好多人幫你集緊氣

集氣：（

頂住啊傅同學

我都想捐錢比哥哥 有冇方法🙏🏻

原來仲未大步擸過，加油手足

集氣，快啲醒返

push

係 如果搞眾籌一定仲多錢

細路 頂住

頂住呀你一定會冇事架

小人問一句，佢阿哥對佢好唔好先，因間D錢唔係for佢細佬醫病既就。。。

或者係
但都要信佢 兩兄弟真係好想幫佢地

聰仔醒下啦

為手足打氣

屌

手足加油呀 頂住唔好輸
btw
條廢老咁都死唔去
無天理

無父無母相依為命
唔好無證無證矮化人啦

加油呀

唔想諗佢哥哥點
但好想幫下佢地
話公院平時姐 不過平時日用品都係錢

哥哥或者社工可唔可以開聲

好似佢地叔叔照顧佢地?
希望佢地三個都平安快樂

醒，快啲醒

集氣！手足一定要冇事！

一定要冇事

昏迷指數由早前最低的3分（最高15分），升至9分，屬中度昏迷，已拔除呼吸機，可以自行呼吸，惟仍未清醒。

加油

推啊屌
條廢佬有200萬
點先可以捐俾阿哥？

撐住呀手足等緊你一齊去煲底咖！

頂撚住啊兄弟

有無議員會幫手跟下???由3分升到9分已經好叻仔
要繼續加油, 早日醒番
我地等你煲底見

手足要大步檻過

唔好撚輸俾班狗
班狗想你死
你更加唔死得
要快D好返親眼睇住佢地被清算
以報射傷你呢個仇

聰仔

聰仔加油

加油！ 傅同學

加油

Push

聽日區選啦 快d起身睇啦

聰仔 今日投票啦 你醒未呀

聰仔要快啲醒番

點捐錢呀？？ 求捐錢方法
推推

日用品都係錢
社工可唔可以出黎講

motherfucker HKRP (RIOT)

Push ah

撐住

Deedee

祈禱...pish

挺住
撐住啊

痴撚線 個撚個都掛住選舉 冇人理個小朋友

集氣 頂住啊！

唉

撐住啊

頂住啊 等緊你話想食「咩咩咩」架

集氣
集氣
集氣
集氣

加油呀手足

集氣啊 香港人等緊你

聰仔加油啊

眾籌

加油AR

我地好需要你，頂住！

手足撐住

推 好想幫佢地

手足一定要頂住啊
講好左煲底相見

撐住阿手足

Pray

頭先仲成班街坊對住班狗拍晒手掌
屌啦星

醒，快啲醒
聖誕節等緊慶祝

聰仔快d起身睇啦

手足！你好返我請你食野，唔好過條橋！
答應我返黎好無

加油吖

等你一齊食聖誕大餐

推 一定會好返

頂住呀手足

支持住啊 要醒啊

手足唔好有事 我地一齊見證 好唔好 我地覆一齊行呀

集氣！

原來只係九日？！
香港真係每分每秒發生太多事
祝大步欖過！！

😡

希望大家關注多啲

聰仔 你快d醒啦

手足

聰仔快啲醒啦

手足頂住

手足頂住呀！

101

快啲醒好人一世平安

推呀

TUI

Tui

手足快d醒

要醒啊

聰仔 頂住呀

撐住呀

推 唔可以麻木啊 唔好漏低佢

ppp

傅同學加油 我地等緊你

唔好有事

加油啊
頂住

推返上去 快啲好返

要好返呀

推 有無消息

我地仲要一齊睇住香港贏

頂住呀，要快d好返

起身啦小朋友!!!

要一齊贏

等你相見呀！

快d醒呀，你黎緊重要登記做選民架

醒呀喂有祼跑睇有跳海睇，我地一齊睇啦！

要幫手足報仇啊

起身呀

又有巴打要裸跑啊手足
起身睇啊

起身啦，有裸跑睇

推一推

傅同學加油呀～～

起身啦！一大堆找數真漢子睇

快啲醒 好返啊！！！

聰仔 又一日啦 你起未呀

有無update傳同學依家咩情況

希望快d好返

推……

佢哥哥有無fps? 叫佢比個手機# 黎

有冇最新update? 一定要吉人天相

選票救唔到人

頂住！

起身睇建制仆街啊 傅同學

頂住ar,,,

撐住！
黎明黎就黎來到！

仲危殆緊？

頂住啊！！

喂

要醒啦聰仔 快d醒啦

議員去睇下佢啦

推 幫下佢啦

手足 頂住呀

要頂住啊

加油手足

撐住手足！

頂住 仲有冇新消息？

pisj

推推

吉人天相

有冇手足有最新消息？！！

手足加油呀！

推呢個

加油啊

唔知今日點

手足 我地仲係到架 你要加入番我地架!!

p

可以自己呼吸 即係話小腦冇事
依家差等手足瞓夠 起身

佢當日好似仲有燒傷
聰仔 快d醒啦 真係好多日啦

同問

死魔警 殺人犯

小朋友快d起身

加油！

大家可唔可以唔好忘記手足
仲有人疊人，核彈黎；中槍既所有手足

天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

起身啦唔好訓啦

天水圍手足唔撚係CONDOM呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

集氣
你要快啲起身一齊睇下區選結果

快啲好番出院好冇

頂住啊手足

推呀屌!!!!!!!!!
起身啦手足

佢依家咩情况

唉。希望大步纜過

起身啦，手足，光復既每一步都要一聲行！😭😭😭

加油阿

願手足平安！

手足頂住！

快d 起身呀！！！

聖誕12月都嚟，快啲醒

快啲好返

手足頂住 ,最多我包你一世衣食無憂

求求手足要好返
香港唔可以再失去任何一個兒女架啦

推 快啲醒呀

頂住 香港人掛住你

有冇最新消息

唔俾你有事呀

手足快啲醒呀
我地會陪你一世

頂住呀等你好返請你食野

有冇人知佢依家點

要頂住大步檻過

幫細路仔打下氣
希望佢無事

我諗應該唔會 如果係要貪一早開聲叫人捐 （個人睇法）

醒未呀

早日康復

佢而家點呀？

依家咩情況

起身啦喂

推返上黎

傅同學，你起身，我為你守齋一年！！！

醒呀手足

有冇新嘅消息

頂住啊

15日啦 你醒未呀？

手足唔係condom 呀

區選完左啦
關心下手足好冇？

有無人知佢而家點呀

吉人天相 🙏🏻

11月13日係天水圍被催淚彈射中頭既15歲傅同學
到今日 15日喇都未有平安既消息

要冇事呀你快啲醒啦

推呀 你要冇事

要平安 好冇？

15日啦 你醒未呀
上黎報個平安啦

係咪我睇漏左新聞咋？
你係咪已經冇事

快啲醒返😢😢😢

醒呀

有無新消息？

15歲無父無母
得翻哥哥相依為命
你有事 呀哥點算呀？
醒呀

手足，加油，撐落去。
集氣

15日啦 醒未呀
快啲醒翻啦求下你

得15歲同學仔快啲起身啦

加油聰仔

起身講想食咩啦

有無消息

之前聽話變返嚴重？

做完手術觀察完仲未醒

15日啦仲未醒呀

求下大家集氣

Tvb講都冇講過15歲少年
正係攞叔一燒黎做假民意
又嬲又sad

不會忘記所有義士

15日啦

手足 醒未

直頭cut 廢老果段啦

醒左想食咩呀

有冇消息，唔好保持低調，因為佢係我哋家人

推 希望醫護放風

有冇可以connect 天水圍議員
記得好似全黃

up

想知佢有冇事

又一日啦聰仔 訓夠啦

醒喇仲瞓

大家集氣

勿忘警暴

每日集氣, 快D醒

頂住
有無新消息

推推 議員幫幫手

已經20多日。。。係被TG射傷，15歲咋。

要大步攬過呀

有無update?

信義會竺社工呢
有冇人可以要求候任天水圍/屯門區議員跟進狀況

gg

醒返未？

點解親共派識搵人影相update個阿伯
但手捉反而冇人理

pish

푸시

😞😞

希望無事！食齋一個月跪求醒番

希望你已經落到床
唔夠錢記住再講

屌 之前唔係話醒左咩 俾個post名嚇撚死

推你老味

天水圍催淚彈中頭傅同學甦醒 信義會青少年總監竺永洪引述傅兄長指反應遲緩

醒返架啦 早日康復 新年快樂

要平平安安
傅同學 祝你早日康復 平平安安

傅同學 你仲有大把日子要過呀
祝你早日康復

PISH

Any updates?

:(

祝早日康復

k加油

點呀佢依家？？